呢舊野邊到買

甩左 點整

五金鋪/電器鋪都有賣

你幅圖，鎖返實粒螺絲咪得囉

如果入邊斷左上YOUTUBE搵個CHANNEL叫「宅水電」，有教點整返個位